法號： 對穿祥 入黎對穿我

上聯：
劉德華德高望重流芳百世

下聯：
各大連登仔出招

連登仔起身對聯啦

六八九百無一用遺臭萬年

秒

遺同六唔岩音
不過都好句

首先689唔係名 不過幾有創意
其次 遺臭萬年個遺字位 suppose用番六黎做開頭

咁邊到叫秒呀

林祖舜林寒洞蕭𣊬間即逝

屌唔識就唔好出聲啦，咁都秒

依家啲連登小學雞真係好鳩煩，唔識野，救其有個答案就係唔係都話秒，之後成班喂威喂亂鳩咁推。
完全影響討論，拖低晒討論質素

巴打 你完全係另一個style喎
不過你依句都係好句黎

梁振英振府名聲梁游肅清

果啲白痴仔唔識野剩係識個秒字 唔好同佢計較
btw 巴打你有冇招出

好工整

樓主暴露左自己既口音

不過詞性未對到 例如振係動詞 德係名詞

我讚下聯工整 但未有評講内容之意

巴打又出下招

梁振鷹身敗名裂聲名狼藉

我都係留名學嘢姐

巴打睇黎你要再了解下個上聯
btw內容唔錯

大家請教請教

全智賢志向短淺傳頌千古
亂對

暫時最為貼近 後面2組4字詞語都係形容詞
不過未夠工整 因為志向短淺係貶
傳頌千古係褒
如果可以雙褒/雙貶 咁就perfect

我覺得暫時內容意景最好係呢位巴打
Ps 純粹講下個人睇法，我冇料 入來學野加觀摩

全智賢志慮忠純傳頌千古

終於有好句好句

楊麗娟老豆死唔眼閉投胎轉世做左隻馬喺泰國報左仇

巴打上聯用人名而且咁長的確好難對到

黎耀詳耀舞揚威長流青史 亂咁嚟

笑撚死

穿祥兄有禮

巴打不如玩大D
全智賢賢良淑德志慮忠純傳頌千古

蕭若元若無其事逍遙法外

利申 中文3

但係終於有巴打對到
原本我上聯唔止咁短 係用埋個華字
不過一開始試一試先

最後4字詞語錯左 應該用黎字開頭
btw good try

蓋世寶寶刀未老蓋世無雙

陶大宇語出驚人大辯不言桃李滿門
試對

巴打好嘗試好句子
不過對唔中格式

再黎
譚玉瑛玉潔冰清談情說愛

點解真係咁多小學雞

between 古天樂天方夜譚鼓唇弄舌

對穿祥穿針引線對聯工整

唔錯唔錯 不過談情說愛係動作黎換做形容詞會更加好

依句都唔錯
都係同樣少少問題 鼓唇弄舌係動作

對聯工聯依個可圈可點
不過欣賞你用我法號黎對我既聯

魯振順一日十回老而彌堅

自 原來中間都係形容詞

魯振順荒淫無道老而彌堅

朱麗倩麗質天生善解人意

巴打荒字位應該係振字開波

麗質天生都還可以
不過善字位要用朱字開頭

係喎，睇錯左

朱麗倩麗質天生珠圓玉潤

求其2個成語合埋當對左
成句野都唔make sense

不如巴打又過2招

總係覺得2個形容詞有啲唔夾咁

郭可盈營營役役可歌可泣國破家亡

好句好句 等左一整日巴打終於上黎
又到我開始下一句

方大同同生共死大將之風方成大器

劉浩龍龍肝鳳膽浩氣長存流傳萬世

呢啲post睇啲人亂對先好笑

我又唔想下下講到明
會搞到好似無左個mood咁
大家領悟到先正

陳百祥長惡不悛百無一用

劉德華德高望重流芳百世

張學友學而不思將蝦釣鱉

未識玩

文天祥祥麟威鳳天理昭彰文武雙全